政府半億口罩存貨地點流出

柴灣創富道11號政府物料營運中心

成座大倉
建議藍絲廢老大媽們去排隊攞口罩，幾千萬存貨

我以為係警署Popo守住

廣傳比藍絲, 話講共周街派

特務保安出動

仲唔派飛虎隊去守住

有口罩

與其都係益人地。。。

要廣傳

好野要益大家

又話冠華？

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

抗疫保命
推翻暴政

你點知的？資料來源？

如果真 我放風 比班福建幫去搶

政府係有好撚多個倉

講真就算戴左口罩同眼鏡都仲有機會中招....

政府開倉，愛國任拎

半憶吹大咗，假得濟

幾十萬就差唔多

叫晒啲廢老去排

有去過都知
呢個真係易守難攻

通知藍屍 再報警話有暴徒會持械去搶

推下先

叫D廢老去攻未得

green object 帶頭去搶 !

agree
係都佢地死先

政府都話831冇死人 ，咁你信唔信？

傳媒引述消息指政府存1億個口罩 政府澄清消息無根據

燒左佢都唔俾黑警用

Push

每月200萬
每年2400萬

依家仲派緊2015年生產既貨
即係囤積緊2016-2019生產既4年貨

2400萬*4=9600萬

其實你係咪藍絲？正常人無理由唔識計

叫藍絲去搶

(真攬炒聯署)要求美國禁止中国和香港人入境美國

大家快簽, 攬炒聯署

究竟d口罩去撚曬邊？

推

即係你唔信 政府有一億個口罩？
你嘅意思係咩

有好多既送返大陸 其餘嘅口罩放喺倉庫 用嚟留俾政府高官家屬 警察家屬

有冇得上門買㗎？

火魔法/水魔法

廢老一定會搶

就咁叫藍絲/廢中廢老去佢地唔會中計
要講好多黃絲已經去排隊準備搶
佢地先會驚

on9你知唔知懲教一日最少整成萬個口罩啊

但使用幾多
有冇銷毀先

整je，要計剩幾多喎c兄

全部手足整既

我交左咁多税，拎返一兩盒合唔合理？

依家派比公務員office既重係2015年貨
你話有幾多剩啦

派啦屌

仆佢個街！

是誰令你瘋狂

好人好姐戴咩口罩死暴徒

有冇fc先

我有見人傳，但冇人証實過
同埋d罩係咩level

衝呀～攞呀~拎翻我地交稅嘅果實!!!

[合法罷工 ， 助己助人] [染病的你、升官的他]
[少部份醫護已開始罷工、請珍惜機會、接力更多人響應]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/酒店/運輸/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

班廢老咁勇武
靠佢哋啦

藍屍去搶啦
遲幾日冇架啦 實運晒俾中國

最緊要係差佬唔會拉
岩岩入屈臣氏裝修 各區踢閘圍職員都冇被捕

屌你老母，叫你老母去排啦

無哂啦

送哂上去大陸啦

二十車貨櫃

識人做某紀律部隊 最近係另一個倉拎左幾百盒口罩返office 個批已經係19年3月嘅貨

快D同天水圍拍閘班廢老講

整埋長輩圖plz

叫藍 黃一齊排隊
等政府開倉
2百萬人連線不是夢

佢屌緊第一個留言。

群情洶湧 口罩革命正在靜悄悄地萌芽

點解政府唔開倉？？

去望一望都好 話唔定即場拎到幾盒

藍絲暴動攻入去搶都似

2015年頭 好難明？

暗黑兵法出招

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

勇敢的藍絲們上呀

up

張呢段message 擺上藍絲group

守唔住㗎
藍絲力量好恐怖
一陣唔戴口罩萬歲衝鋒
不堪設想

風頭火勢會唔會轉倉放晒喺警總或禮賓府安全啲？警察同高官唔可以死架，藍絲千期唔好衝入去搶口罩呀！

藍絲暴動

現實中並沒有羅賓漢

葵涌冠華鏡廠第三工業大廈

巴打可唔可以整埋呢一個

(突發) 政府收埋大量N95口罩係 葵涌冠華鏡廠第三工業大廈

請廣傳柴灣政府倉派口罩，東區多紅藍底廢老

咪撚放fake news啦屌你老母

廣傳比藍絲

係各區警署 你諗下由612開始非法沒收左幾多口罩物資
呢批都有排用

推！

op

政府扣留一億口罩特供權貴 漠視市民生命

傳去 Save HK 班藍屍

個個office 唔同

推比更多人知 政府大把口罩

好驚

爆門+火魔法咪算囉
我要拎走埋藍屍個兩粒魚蛋

推，廢老快ｄ去搶

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

我機電署真係用緊過期口罩
物流部聲稱無存貨
質料唔識分，但唔係薄嘅

上去叫佢點算有幾多個 ，向市民交代，係咪留來 守衛家園用

唔好印出嚟話俾班廢老暴徒知口罩開倉

CSI口罩反正都唔會俾醫護

上去破門啦

小心暴動 啲藍絲嬲豬去搶呀

有冇資深藍絲放上save hk依啲page

推，要傳出去

all you can get

公開點數比市民睇

好似古時搶糧倉咁

過期tg有冇銷毀

呢個政府真係好撚仆街